究竟點樣先可以最有效舉報人違泊？

我聽人講係打999，但係咪最效呢

架車貼咗香港加油字句

無用，要靠癲佬
好驚啲露宿者會扑爆啲車嘅a柱

有人堵路

Agree

自己試下囉